停一停，諗一諗，策略集中討論區

大家一齊提出下意見
點樣應付警察既變動，臥底等等
文宣應該點做

係時候將文宣升級！！
呢d重要消息一定要貼到俾街坊同遊客知！！
我為文宣方向寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！